好想食吉野家

但我係絕對唔會食㗎
罷食咗好耐
但不時都好想食溫泉蛋牛肉飯

認真問各位巴絲
除咗吉野妹仲有無其他好食嘅日式牛肉飯可以幫襯下
食飽有力氣繼續抗爭

一日不道歉

加藤屋
8.5有罷工
良心企業

加藤屋

好想食吉邊但絕不低頭
牛肉飯自己整啦 咁易
但佢個濃湯到底點整

感謝，下次去試

絕不低頭

加藤屋 牛飯其實ok 可以叫多汁

我罷食咗好耐

唔好放棄

吉野家有好多爐又有餐具 懷疑藏有攻擊性武器及爆炸品

自己整啦 又唔難

吉野家根本愈來愈貴,又唔係好食左
以前就平,$3X,呢家成$50個餐
冇食好耐

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下sorry for標題差

壽喜燒湯底其實係豉油加糖煲出尼
再唔係Aeon/citysuper之類會有得買

戒咗

罷食咗好耐

鼓油味醂糖就煮到

味醂本身都甜，份量比鼓油多少少就得
自己整好食過扑野家十倍

認真咩

罷食，一黎唔好食
二黎仆街